有冇爛面撚真係成功醫返好

入黎分享下
暗瘡生過2年
d印留左十幾年
好撚後悔冇食a酸
而家同人面對面會好撚驚
準備去做激光

印既話，口服維他命c、飲水同做運動會好得超快
當然，前題要你停左生暗瘡，塊面先會正常番

冇
生完兩年之後有日突然停左
之後果十年都冇生過
係d印真係好撚煩